﻿Opravil jsem, commit rev.73308
Problém nastával asi jen na Win7 a Vistách.

Nakonec tam bylo jen zapomenuto nastavit dvě property.
Nepomohlo: cs( request.PreAuthenticate = true; )
Pomohlo: cs( ServicePointManager.SecurityProtocol = SecurityProtocolType.Ssl3; )

Nechal jsem nastaveno obojí, netestoval jsem, zda by to bez a( PreAuthenticate=true ) fungovalo, možná jo, ale jinde nastavujeme obojí, tak tady teď už taky.
